{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023100411280/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Double Midi Coat - Black"
    },
    "text": "ブランド名はkuho plusで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / KE3X11M075です。 このミディコートはクラシックなダブルボタン留めと精巧なテーラーリングが目立ちます。 カラーを立てておしゃれに演出できるビジョディテールが着脱可能です。 この製品はキャッシュ加工されたウール100素材で柔らかい着心地です。 クラシックで女性らしい雰囲気が引き立つこのアイテムは、様々な衣装に演出しやすいです。 表地は毛100%、配色はポリエステル50%、毛50%、裏地はポリエステル100%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを必ずかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングしてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はkuho plusです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / KE3X11M075です。"
        },
        {
            "question": "このミディコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このミディコートはクラシックなダブルボタン留めと精巧なテーラーリングが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "ビジョディテールは何のために着脱可能ですか？",
            "answer": "ビジョディテールはカラーを立てておしゃれに演出できるために着脱可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品はキャッシュ加工されたウール100%素材です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな雰囲気に合わせやすいですか？",
            "answer": "この製品はクラシックで女性らしい雰囲気が引き立つため、様々な衣装に演出しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は毛100%、配色はポリエステル50%、毛50%、裏地はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを必ずかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンのかけ方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 574
    }
}